覺得自己越黎越淫

覺得自己越嚟越淫
仔仔自從操咗尖，d肌肉結實咗又望落好J咗，成日想比佢入。（以前佢肥肉多但唔係去到豬個類）

以前會間中輪流上大家屋企睇下Netflix, 玩下其他野咁。依家上屋企，好想拉佢沖涼洗乾淨幫佢口再比佢入....好想比佢入我...佢都問我做咩依排主動咗，我扮傻話可能太耐無打，餓嘛～所以咪想要

我地本身唔係個啲成日做既情侶，本身一個月先一次左右，個陣佢肥覺得鐘意佢對我好但唔夠feel引起性慾，真係餓先想搞...依家佢操到有左肌肉線條，搞到一星期搞一次咁濟，總知一有時間就想同佢搞，我對住仔仔真係變到越嚟越淫。

好gay

Gay post

玩少啲屎忽，小心肛裂

太耐冇打。。。飛機?

我扮傻話可能太耐無打......

GAY POST

有冇人成日幻想同未來女朋友既時光

一星期一次完全冇問題

點算好

我幫你

乜大隻就可以引起性慾 咁我都要試下
利申：就黎半年先有得扑一次嘅人

大隻俾佢抱起黎屌

笑左出聲
唔錯